《X戰警：黑鳳凰》發文宣傳「我們還有希望」 網友酸爆：你們唯一希望就是迪士尼！

20 世紀福斯在 1994 年從面臨財務窘境的漫威娛樂手中買下了《X 戰警》電影版權，並從 2000 開始推出《X 戰警》系列電影，至今已經走過了 18 個年頭。不過雖然現在的《X 戰警》依然請來了好萊塢知名演員珍妮佛·勞倫斯（Jennifer Lawrence）、麥可·法斯賓達（Michael Fassbender）、詹姆斯·麥艾維（James McAvoy）和尼可拉斯·霍特（Nicholas Hoult）等豪華卡司來主演，《X 戰警》系列電影的口碑卻似乎一年不如一年。就在今年，20 世紀福斯還即將推出新作《X戰警：黑鳳凰》（Dark Phoenix）。
從美劇《權力遊戲》開始走紅的英國女演員蘇菲·特納（Sophie Turner），在 2016 年《X戰警：天啟》（X-Men: Apocalypse）首度登場演出知名角色「火鳳凰」琴·葛雷。不過今年即將推出並以她為主要角色的《X戰警：黑鳳凰》卻命運乖舛。原來《X戰警：黑鳳凰》在第一波試映時口碑惡劣，影業決定補拍來彌補問題，沒想到第二次試映時觀眾反應依然很糟，讓許多影迷感受到《X戰警：黑鳳凰》這個電影項目的幕後問題相當棘手。
就在 2019 年，X 戰警電影官方推特就發布了《X戰警：黑鳳凰》劇照進行宣傳，並寫下：「依然還有希望 #黑鳳凰」，但沒想到這條發文卻引發大量網友吐槽。
由於在去年迪士尼已經成功收購了 20 世紀福斯多數部門，因此 X 戰警電影的未來也相當受到矚目。許多影迷都希望迪士尼能夠重整 X 戰警系列，並忍不住留言吐槽《X戰警：黑鳳凰》的宣傳：「沒錯，你們依然有希望，那就是迪士尼...」、「你們的希望，名稱叫作 MCU」，還有人故意引用了薩諾斯的台詞「I hope they remember you.」《X戰警：黑鳳凰》預計於今年 6 月 7 日在台灣上映，就讓我們一起來關注這部電影接下來的動向。

真係戰鬥力同票房係反比

有預感會票房仆直

太屈無咩好睇
估都估到最後會點贏

jean鳳凰之力暴走已經玩過一次
點解唔考慮下食住Logan 同deadpool 2 條線
變種人被迫害到就黎絕種
可以玩AvX條橋
Cyclop 武裝變種人同拎埋鳳凰之力改變世界

我覺得拍埋迪士尼死得仲快，之後reboot

識拍就搵Cyclop 做主線，同X教授﹑磁力王做一個對比。

但cyclop演員個樣
睇完佢扮童軍喪屍後，硬係feel到陣on9味

好在ready player one係CG樣為主

原來呢套係佢第一次做導演

Lady Sansa

最後一招,女主補拍露點鏡頭

點解成日都要 x men 入 mcu
乜都溝埋一齊就等於好睇？

本身百花齊放最好

所以兩套都戴眼罩

因為xmen同f4都好撚爛囉

女主角根本唔掂囉

reboot本身好開心
點知都係19999

f4直頭爛過綠燈俠喎

X-men套 Day of the Future Past好正

佢只係企係x教授同磁力王中間，立場唔鮮明
重有個冇吸引力既能力

F4本身個設定好卡通
根本點拍都係死

所以咪要入mcu 睇下佢地點拍囉

咁拍落DC到囉 成班變種人講下老母咁就happy ending 出埋dlc講下神既隱諭 dc又嬴

等埋4月上GOT 一齊做啦， 到時lady Sansa 人氣最強

迪迪尼做就成個班底換哂 仲搵佢拍

reboot 算啦

Baby driver好dd

xmen系列暫時應該唔會
應該衰埋呢套先走下坡

又係d非MCU就講落DC嘅傻鳩，你班友可唔可以快D死呀，
唔係MCU就DC

x men 好多大事件都有佢份

Fox選角好有問題，除左x教授同magneto外，其他角真係唔掂，特別cyclops同jean，一個零存在感，一個唔識做戲

Baby Driver都唔係佢做

點會得x教授同magneto係掂
係衰呢兩個之嘛，其他人都OK呀，

其實我覺得呢個演員好唔襯鳳凰呢個角色

係wo

又dark phoenix

冇人提過dc 都要拉埋黎講
啲marvel fans 都痴撚線

可以好深入, 漫畫佢gd參與多次重大事件

黑鳳凰仲有咩好講其實

真係一句講曬，個角色根本就無聊，
點叫人有興趣去睇。

咪同a4一齊
係人都知會反cup 但都會去睇下

補拍完都成pat 屎咁

好似低成本製作咁

原來唔係得我一個咁

其實X-men加唔加到入MCU都係問題，X-men咁多人，咁多爭議，但依家MCU個世界觀完全無提及過，突然加埋入去炒埋一碟，恐怕會重衰

Magneto真係唔錯

其實點解乜撚marvel都要入mcu?
係咪唔撚入mcu就=爛？
係咪唔用德國寶就唔識煮？

Lady Sansa d戲真心屎

永遠都係 咁樣

會唔會太高估sansa o既號召力
GOT名氣最大o既龍老母D電影都仆晒街啦

因為xmen本身係marvel既野囉

搵番第一二集個導演啦

人地要拍kingsman
得鬼閒拍x-men

唯一希望係個女主角會除衫...成套權力得佢同佢個妹仲未露波...!

係要成對波裸露晒出嚟做咩黑鳳凰..咁一定有希望!

咁當然唔會一次過入晒啦，可以係d片尾加落去舖下一集，例如storm可入黑豹，唔一定成隊一次過入晒mcu

兩個都不了

故事好睇最重要
其次係演員魅力

Day of Future Past 好睇係因為
一來個故事吸引，緊湊得嚟言之有物，唔係啲可有可無，無病呻吟嘅中二病故事
二來cast真係有水準
James McAvoy 同 Michael Fassbender 真係識做劇
你諗下如果magneto變左tom cruise，真係貼錢都冇人睇

反觀daek pheonix
Sophie Turner 真係冇乜劇味囉
如過個故事okay都仲可以考量下

第一次見Jean選角咁醜樣
Mystique個頭又生曬蓮蓬咁

英雄片冇打鬥輸一半
你仲要玩念力，大家鬥企係度出招

本身first class同day of future past幾正
天啟就好一般
私心唔想收皮又入mcu...

Sansa 近幾年醜得好快...

xmen爛係邊？

有靚過咩
權力一出到而家一直都唔覺佢靚

頭兩三季仲算Okay
之後就咪搞啦

x3 2集狼人 天啟
準備到dark phoenix new mutants

俾Ramsey 老強完啦

可能同期龍老母 王后 正太多
一直覺得佢兩姊妹都好豬

fox明明拍得岀Logan 點解依家搞到咁 啲制服hea到 求期打個x就算

好慘

權力班主角群真係跳唔出個角色

咁mcu都一樣有爛片
Xmen都有幾套正野

最差一定係雷射眼，個樣太on9，成日覺得佢係黎惡搞/cosplay

如果xmen一開始就係迪士尼
我地唔會有deadoool 1，2 logan呢d戲睇

呢條女睇game of thrones已經唔太鐘意佢地

佢個妹不知幾cute

最成功都係朱儒
又可以拍xmen 做科學家
又係復仇者幫雷神整武器
仲拍埋金像電影廣告牌殺人事件

咁佢係好戲

其實小指頭都唔差

個女主角

三傻，不了

天啟真係拍得好垃圾
開外掛變鳳凰都無所謂, 變左互射laser ... 唔撚好睇

雖然隔住件衫,但睇到好似pink lin

佢露背姐...對波仲未露...

對波咁大

DeepFace?
佢對波都冇咁大

臭G 成日等人幫

唔知啊,The Fappening到拎番黎

Sophie Turner仲可以柒幾耐

平行世界

要拼入MCU都好難拼，MCU都已經10個年頭，Thanos都打埋

首先要改名做 x people 先

某d死忠死都唔肯認呢個系列根本唔掂(包括DoFP)
當水行俠都要學MCU既時候
你xmen憑咩扮大支野？
乖乖地等disney救啦

根本個女演技就駕馭唔到 睇冰與火之歌都唔想見到佢

jean差d, 如果靜係換呢兩個，xmen casting其實唔差

班友見唔係mcu就屌爛架啦

佢地撚識諗呢d野咩，靜係識講俾返marvel嘅姐

咁佢真係有料

小指頭

avx應該好好睇，可能重啟 ？

已經幻想到如果xmen新3部曲係迪士尼拍係點